{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006907",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155550?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 감포포시즌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約時に未成年者や青少年の男女同室での宿泊は不可であり、保護者なしで予約したり現場訪問したりすると払い戻しおよび退室措置になります。 客室予約状況はリアルタイム予約と一致しないことがあります。 二重予約が発生した場合、決済された予約に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセルは予約金額を基準に策定され、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ご利用当日のキャンセルは払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室内のバーベキュー及び共用バーベキュー場で利用可能で、バーベキューの利用時間は23時までです。 バーベキューの構成品は炭、グリル、トング、はさみで、価格は2~4人基準で2万ウォンです。 客室は禁煙です。 その他の便宜施設としては売店/コンビニが徒歩1分の距離にあり、Kマートは車で5分の距離にあります。 ペット同伴可能な客室はB棟全体であり、ペット同伴可能条件は1部屋当たり最大2匹(8kg未満)であり、ペット同伴はB棟のみ可能です。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "予約時に未成年者や青少年の男女同室での宿泊は不可であり、保護者なしで予約したり現場訪問したりすると払い戻しおよび退室措置になります。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイム予約と一致しますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約と一致しないことがあります。二重予約が発生した場合、決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセルは予約金額を基準に策定され、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。ご利用当日のキャンセルは払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "客室内のバーベキュー及び共用バーベキュー場で利用可能で、バーベキューの利用時間は23時までです。バーベキューの構成品は炭、グリル、トング、はさみで、価格は2~4人基準で2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような便利な施設がありますか？",
            "answer": "売店/コンビニが徒歩1分の距離にあり、Kマートは車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴可能な客室はB棟全体であり、ペット同伴可能条件は1部屋当たり最大2匹(8kg未満)であり、ペット同伴はB棟のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 485
    }
}